得嗰幾滴雨 點知原來已經3號左！！！！！

原來已經係9月3號

噏乜鳩

浮仔返學未

希望有全民智商檢測嗰陣你會去報名

冇帶遮 出咗去食飯 返唔到去

3號就唔使返啦 你阿媽個波罩你呀

叫男朋友接囉

懷疑你老母生你出黎之前冇做產檢 生左個智障

好撚好笑

🤗🤗

屌你老母臭系好撚好玩

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

明明搭車只係一個鐘
佢都唔肯搭過嚟俾把遮我

我以為行過嚟十分鐘
搭車一個鐘遠咗啲

呢個好笑

希望聽日10號風球雷暴警告

想寫選項故 希望各位比下意見